大媽忍手靜待騰訊季績

港股高位表現反覆，昨日恒指收報29,152點，跌30點，主板成交達1,082億元。港股通成交額144.4億元，較上日減少17億元，佔主板成交額的13%；南下資金淨流入減少50%至24.99億元人民幣。

騰訊控股(00700)高位阻力不輕，今日(14日)收報388元，升0.4元，港股通淨買入約1,762萬元，淨買入之少為近期少見。

石油股早前轉強，但近日動力一般，中國石油化工(00386)今日更跌1.5%，港股通淨賣出約2.61億元，為港股通淨賣出最大個股。

新華保險(01336)近期轉強，今日逆市升0.2%，港股通淨買入約1.58億元。

港股通(滬)

港股通(深)